{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 동이트는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 午前11時までにチェックアウトを完了してください。 予約人数に変動がある場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合、ペンションによっては入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の場合も宿泊規定によって決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。損害が発生した場合は、宿泊客の責任となります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、この点にご注意いただき、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンション内ではIPTVとWiFiを提供しており、バーベキュー場もあります。 炭火バーベキューは4人基準で30,000ウォンの費用が発生します。 また、愛犬同伴も可能であり、追加料金が発生します。 ただし、5kg未満の小型犬のみ可能です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトを完了してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションによっては入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の場合も宿泊規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。損害が発生した場合は、宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、この点にご注意いただき、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiを提供しており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは4人基準で30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴も可能であり、追加料金が発生します。ただし、5kg未満の小型犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 726
    }
}